全能既上帝可唔可以創造出一個巨乳人妻冇回既post??

難啲

應該得

點解樓上兩條友快到咁

兩個死廢青嚟

但今次失敗左

上帝當我臭四

考成點

2800 成份股頭三隻係

睇唔明呀清

屌，你又知？
Ok啊，比想像中易
所以休息下，上陣網先再溫下一科

屌 你兩個無處不在

休息嗰陣會唔會搓吓自己對大波

邊有

會，搓大啲

痴撚線

ima out

會唔會攰,使唔使幫手

pmed，一陣過嚟幫手

有我幫得㗎啦

一人一邊啦

咪撚咁自私

唔得
速度力度都唔同
一陣一邊大一邊細咁點算